【LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#63
83歲
#60 母
#57 外母
住TM海景花園1座

1宗確診
- 83歳 #57外母, 本身入咗屯門骨科做手術

佢丈夫都驗緊

真係一染就幾乎全家中

都有唔舒服

仲有潛伏期長 又冇病徵

威士特丹號有三十幾個港人

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

威斯汀丹郵輪 - 36個香港人, 追踪到24個, 18個已到香港無病徵

死亡個案
#55
2月12入院 直接入ICU
情況一直轉差
本身有慢性病

5位出院

最新出院
#5

仲有三單確診左未公佈

兩單小西灣 一單KCC

危殆 (#7、24、26、38)
嚴重兩個

#55 由危殆轉至死亡

可能初步確診

#5 馬鞍山果個係支那人 係威記想走佬果單
佢老婆仲未出得

記得咁清楚

記者要問仲有冇初步確診

即刻google嫁嘛
據醫護人員透露，該對夫婦昨晚曾逃離沙田威爾斯親王醫院，他們不是香港居民，因聽聞入院要繳交按金 51,000 元，及每日收費 5,100 元，因此從急症室逃走，最終被警員在院外阻截及帶回醫院
記得要收錢

#63
- 15/2 因跌傷經 屯門 A&E 入骨科病房
- 醫護人員問家人先知, 佢屋企人確診
- 18/2 進入隔離病房
- 6個病人同一格
- 15個同事做測試, 9個呈陰性, 其他等結果

有兩個初步陽性

住小西灣瑞滿樓

CCTVB

屌你老母CCTVB 中國個數字假㗎